[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (928)

正評嬴大錢

支持

我

好難搶呀

9:30 究竟買咩

評已正 下次加油啦Chris

😘😘

矛人派禾

贏就囂

小菊

開po竟然冇人講slow

有冇買左croatia-3的巴打準備上ifc

lm

因為fast

美麗巴

930大波

主隊回飛

職乞

買左上盤，似引上，已想死

買少少 單玩下運仔

講gchi碧碧channel，巧多港姐

你試 上岸喎

依度邊位係職乞中既霸主

到我上未

反cup子

聽日翻工 今晚去飲嘢

買馬輸
買波贏

食加大麥當勞

我想問吓飛腳晉級係唔係未派定係有咩問題？

決定全力職乞，返嚟屌打反cup子了

有機會比我貼到事後嘅話洋蔥派多100另外再抽一個100
宜家留名個啲直接dq

未派

即係點

cup子好攰 回夠氣先再決鬥

應該派左sorry

邊間？想食二手薯條

事後班撚樣又要貼又唔派

好

派我

睇馬會下判斷 死得啦

狗會睇角準到

美麗巴呢場買唔買

依家1001 個post 可能500 個都係lm派錢

點睇盤咁準 想G

Lm

hello

Thx
不過狗會搞乜嘢，咁撚耐都未派
唔派邊有錢賭

求指教

上盤定下盤

大波值得一買 覺得

有冇水跟

又落番1.7

930細呀

9半大波定上盤好

0245上盤 連輸緊

Cls 港姐鬥試食

買佐上盤既

真係cls

有冇人派錢

條街好多人燒嘢

馬會

紫蛇買左咩

垃圾到

燒錢

覺得自己講嘢好狗

半和

仇恨值100

正皮

詳細分析佐啦

半細100%

買上盤算

有怪莫怪 我唔識世界

想執d生果 燒味食😂😂

你估下面唔洗賭呀

燒張屋契落去

跟

成個月冇得食燒味

早買1分鐘又蝕水

唔派錢 點買叉燒黎奶

識奶密汁👅

呢兩日唔見你

樸茅回到痴線

佢上岸了

陪完女朋友

有女真好

買乜好 下盤好似抵啲

有老公至好

成日係度諗，究竟fb果啲乜哥賣料靠咩生存 有料既就唔洗賣料啦，你估真係個個都李燦森賣pink lin咩

系

好抵

客+1 1.8

我都覺

gun

就係靠on9仔買料

豬到jump左ifc 岩岩爬返起身

買左上盤 見到細波大注 後悔了

已買

耶蘇哥心水 半場0:0

黑乜尻心水。全場3:2

都係個句啦

煮

15k場場事後全中

希望一夜之秋巴打贏
無刪圖sorry

開球

多謝g持
大家咁話

我都買左0:0

留名等派

貝里沙入未

Cashed

上盤

醉薆珍飛

半細cashed

有無直播link??

你盒gel壞㗎

支持上盤

btw冇買到

克羅地亞一球都入唔到??

唔係呀

老閪咁谷碧碧channel
有撚人用咩

大波已死

派我100
包200上到200K

上場作客反而炒6比0??

有希差咁遠呀

發動上盤之力

行緊番屋企掛住mon po差啲踩到人地啲水果 上面仲有三支香
利申 買左大波希望冇事

我派左 點解上唔到

有運

有事主出現

派我贏到啪啪聲
好多人驗證左

半細輕鬆到

求下你咪gel

唔gel啦 都中撚硬

宜家開始

準備拎錢出黎買股票

阿婆都識買細波

龍都未中過 點會半大

100000m😱😱😱😱

我條命會有咩事

派我錢 三日內搵到女朋友 派我錢 贏錢贏到停唔到

1:0

米系

派錢比你

洛達射球

-.-半小輕鬆

已經分唔到大家係gel定反手

真

琴晚已經中過半大伏 唔係奇蹟腰斬都唔返本

曲直難分

英甲入波好嗎

洛達開始上力

射佢呀

洛達咸呢場反底

從不反手

20分鍾都仲未中龍
班傻仔波都未識踢
仲點會有人買大波

客快入

上盤贏嘅機會係-28%

話唔定下半鬥OG呢

樸茅

等我嚟超渡是油啦

上盤之力

我了

起機起機

傻仔先買大波

定係我係傻仔

主被禁屌

講左對唔住未

半大抽1派100

LM

不過細硬

豉油真係反手

平時太多波
依家反而得一場大家都討論得好分明
唔似平時唔知邊個打邊個
不過沒即場就遜色左少少咁

唔洗派

100%細

Me liu

笑4

睡了

半大到衝落狗會入錢

燈力不足正手啦

半細中硬 贏四元 夠買一個蛋撻

Goallllllllll

未

主快入

美麗都派了 半細到

好想知羸錢既感覺係點?#

計我話 而家客屌打主 下半客腳軟比主中出40:0

想知

唔記得提各位巴打 克羅地亞要買細

大波咸

2200

高士路

1-0完😂😂

克羅地亞牌面高咁多點睇都似大炒啦

屌乜原來十點有場波

琴晚太大雨斬左 果陣30分鐘左右
已經feel到最多得1球

狗會D野信少少好了

你好彩

樸茅1:0

互射未

咁呢場30分鍾有幾多球?

輸少一場 好過冇

場英甲睇直播睇左陣
2隊一有少少危機即刻大腳清出橫邊界外
用手掂波多過腳

英甲2:2

角球

0930？當無賭過啦

半大只需

再入錢

主隊廢到

0:1

Goal

無記錯半大得三成幾 全大都有4成幾😂😂

日假大波完 就一粒都冇

繼續

洛達 goal

洛達咸
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係反底

早知信紫蛇

洛達咸

Call g 注

屌 無眼睇, 升班馬果然係升班馬

0-1

宜家-88.5%

到底點買先見到綠字

咩G成五千個大洋咁貴

降班馬黎😂

買哂2邊盤😂😂

主cup ok

主隊係廢到半場都過唔到

ok 大波2:1

主隊係升班馬

Ok

投降了

Me2，又要追數了

主反cup

屌 早知買盤

一球完啦
呢D垃圾波撚會大到咩

你講啲野好似是油

半大派

中場

講事實

星期六book左酒樓同條囡睇利鏝大戰 有咩要準備

主隊個種廢

帶定兩隊波衫
做勝利球迷
反cup個陣記得快速換衫

廢到

半客

突然收到風荷蘭9.5大101%

lm！

Me

咁下盤穩唔穩

Me pls

客隊作客有樣睇

高蛇入波無人理

冇買到

幾時先有聯賽 我想羊錢呀

咪成日叫我

啲國際賽輸到我交通費都冇埋

都冇人知有場咁既波

1號比人反cup dllm

一陣咪有

今晚豬埋就要食二手飯了
保加利亞 瑞典 比利時 想針了

5號..
不了

12M

瑞典
保加利亞

派OK
買哂8號 假波

加埋比利時朱古力得唔得

瑞典 前幾日先俾佢害完

今晚 盧森堡+4

Cup

買咗1號比人反cup

客隊個龍

就好似補時階段比人連續12M

文員仔

cup未??

準備

瑞典
比利時
葡萄牙

係咪咁正路
三場都作客

禁區踢爆頭都沒12M
球證

又係diddid姐吹

Who kick who

客隊清波舉腳個高,中完波再中頭,主隊個位流晒血

唱k 過夜都3000両啦

比利時半客

唔識入波 笑死

求英甲nah

19176460求派！

岩岩客隊龍門派膠,空門主隊射唔中龍

19980....

唔好咁 Chris需要d

🤦🏻‍♂️

輸半都開心了

英甲

樸茨上番去是夢嗎？

刷角唔入波有撚用咩

不如再跌一級 唔好害人

Agger

唔入波 上天堂算啦

入波啦

入啦好嗎

當我求你 快啲入兩球ok?

入兩球比我開心下ok?

再唔入波 玩埋戶口啲錢就戒賭

想點dup A餐定B餐

仲有幾錢

300

踢到學界咁

入呀屌你 屌晒你兩邊老母

馬會戶口定銀行戶口

緊係馬會 銀行戶口想我針？

至少都22個 辛苦哂

兩隊加埋廿幾腳射門得1球

真係on9

唔撚識入波就咪開波啦屌

好彩岩岩見到4k飛縮左轉買盤

多你16蚊

瑞典係咪穩陣

瑞典係咁落

1：0完場 100%波

大波奇蹟

買少左

屌黎都晒氣 疊埋心水玩晒果300蚊做廢青算

度定下場吧啦

將個波射落個網到都咁難
係要散鳩觀眾

等大波等到頸都長

你

入波

你究竟係買大波定細波 睇唔透

瑞典買唔買得過

追和輸半都好呀

直布羅陀

大波咸唔入比人入

都話100%

買早左

買錯左

伊比利亞

星期日 7 樸茨茅夫 (主) 對 洛達咸 (客)
大 [2.5 球] @ 1.88

洛達咸 入球

中出主隊未

大波又輸

中出左球迷

是旦一隊入多球先

比兩球黎啦主

冇買到下盤呀屌

咁多角都入唔到一球

屌 日假唔買大波就開晒大
宜家一買就中出球迷

今日上盤日

瑞串荷

樸茅呢

西鑽呢

鳩買 唔睇波了 打機算

今朝玩馬冇玩波

荷蘭半主黃金比例😄

客盤

9582 03-09-2017
18:26 讓球 星期日 6 禾寧丹 (主) 對 甘堡爾 (客)
主 [0] @ 1.84 $970

$970.00
9585 03-09-2017
21:25 讓球 星期日 7 樸茨茅夫 (主) 對 洛達咸 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.11 $5000

$5,000.00

me

紫蛇

點睇

尾關要大波好過

白俄羅斯 對 瑞典
想買2.5 3.5 B

荷蘭叻廢到咁 保加利亞下盤係100%既波

廢老隊

Ching sick波

瑞典西波

上場比人炒 到主場點都要威返次

羊波輸盤ok?

博維斯塔

我都驚
所以串大波 瑞典 比利時

翻緊家了各位手足

有無同路要安道爾

十二點大波係咪抵玩啲

落唔落街入錢好
驚比鬼上身

我翻緊 未夠十二 幾驚

入咩錢

中point

瑞典荷蘭角大二串一

#444

溪錢

屌您 我真係驚㗎

我未翻到去的 有事實詛咒您地

12點都黎 點入

準備奶叉燒

想落街食枝煙
比你地講一講

港紙呀

App Store down本聖經

屌撚哂您地呀

買2點9個D

瑞典 比利時 保加 盤\|/
求起機

lm ok？

下場買咩牙

邊到馬會仲開緊

一夜派me

知唔知咩叫賭鬼

7仔PPS

追緊紅鑽筆數咋，諗住推多口

陰間太多人與車墳場鬧市人醉夜害怕下棺

買咩，想allin算

呢到大把爛賭鬼

瑞典[-0.5/-1]
好似幾好

跟ok？

鐵達尼

我allin架啦

去啦
派我ok?

荷蘭端典角大點睇？

買安道爾+1 客w

咩鬼最惡呀 我呀窮鬼呀

阿朗3粒10倍

買左

都係算啦咁
今晚乞算

十二點角大二串一

又唔洗訓

匈牙利 荷蘭 大波

夠啦

Gun

新手同路

戶口啲錢未夠

mon實

屌 唔識買

Same

瑞 保家，唔中派我500

同路

奧維多

一齊屌角

2:2

真係轉左大波

等升下水先

你唔撚係水我下話 ？

冇水你

荷蘭2倍9.5角大即入

捕住

再輸以後唔撚賭波

轉賭馬

瑞典9.5點睇

不了

我新手黎我唔識

1-0保

洛賓條on9仔

荷蘭1:0

屌，咁快

屌

荷蘭唔係垃圾黎咩

我個角大呀

好波 咁快入 唔洗買角

針了

荷蘭冇角

我都差啲等2倍入角大

即跌8.5

荷入多粒

保加頂實

咁快入 唔買了

兩場角大呀

點買呀

保加
瑞典

瑞典2c

冇入荷, 2倍入左瑞9.5b

頂實呀

有無荷蘭link ?

1.62黃金比例

瑞典

保+刷角 刷角屌死班荷蘭豆

買咗荷?

好似話主客和成日開唔到？

我轉走左半主做下盤

V92

頂爆荷蘭豆

半大

保加頂住
瑞典入翻粒先

保加盤買唔切

瑞典我求下你入波

有無手足睇緊直播？

刷角未呀

幫手嗌保加入返粒啦

刷cccccccccc

保加利亞中柱

見係你，保半場前追和

goal

01

利 post有荷蘭link

GOAL!!!!!

瑞典
安道爾

GOOOOOOOOOOOOOOOAL

荷蘭班廢老自己入唔到決賽周就比機會人啦
保加

保加頂住
瑞典中出多粒

屌9佢

瑞典入多粒plz

入多2粒

瑞典開個全格比我

我又係11:59度完買唔切

你班荷蘭豆唔刷角 屌打唔刷

瑞4c

-6c

試下嗌和同主 咁就無咁傷心

荷入多粒先，保再入

保加刷下角啦

比利士個場上盤穩？

今晚葡萄牙上盤屌唔屌得過?開-1好似有啲伏

荷蘭賤種唔刷角

半大了

幾場半大都gel

荷蘭快入粒先

保加頂住

屌佢老母西啦 最多咪走盤

360 delay成30幾秒

荷保快手入多粒

瑞典繼續入

荷入！

角丫

荷撚落底啦屌你

荷蘭又玩角細

落底啦屌你老母

應該贏到兩至3球

荷入未

葡萄牙出面球半

保加頂住 輸一粒好啦

阿朗都3粒包底啦

嘩屌

荷蘭好廢

True

好囉咁

荷蘭豆 瑞典 11c 頭10揀2 100 屌

我呀

比利時
c朗隊
蕯拉戈蕯

訓醒綠字食早餐唔該

勁撚多人

入波都無咁多

荷蘭追角細啦，成場妹下妹下咁

俄佬呀 守唔住就比人入啦 無謂搞到自己爆頭呀

試下派1000，仲多

荷蘭hea撚到 下場被人炒456啦屌

再回 回多D

ok

追唔追埋波斯尼亞5.5S 黃金比例呢

荷蘭羊波輸盤算啦

OKKKKKKKK

角大已死

荷蘭叻 無入球

荷半場1c，好彩避撚左

荷蘭落到3.5b我買1000

荷蘭正仆街 係度9猜 比波人刷角啦

0 3

3-0

3X1 8 16 17上盤收足 頭2抽1

仆街 角大已死

正氣

瑞典
幾好

快到你地

荷蘭唔入俾人入

屌你老母 荷蘭贏1球係到9下9下 希望呢隊垃圾踢唔到世界杯

話左要返黎屌打CUP子

買左下盤呀 妹下妹下岩架啦

湯比你遲了

我要角咋

咁佢就失比人入啦 呢隊垃圾

有冇荷蘭link

保加利亞頂住

荷蘭垃圾到

唔刷角

荷蘭2.5 黃金

實得，垃圾荷蘭

保加利亞
反CUP未

瑞 -5c

半大未阿屌你老母holland狗

唔入俾人入

垃圾荷蘭又冇角

多手大注荷ng

岩岩留名果頭10 開得出 加碼派200

荷蘭賽前10.5S又係黃金比例

屌你老母 呢隊荷蘭廢撚到 抵佢出唔撚到線

lm ok?

6.5b 照買 $50

agger

條友事後gel頭 你地仲quote

垃圾隊

0:0 6倍波膽果兩場都半細了

屌你老母荷蘭叻斷腳拉
你畀我做教練 一對波boot西落班仆街到

荷蘭半細驚險收錢

gel頭狗都lm 做職乞做到無哂尊嚴

荷蘭hea9 保加利亞又廢 角大已死

成班老野係咁上下

保加會戰勝歸來

荷蘭細波頂撚住

荷入粒，保加反入粒

9527 04-09-2017
00:05 角球大細 星期日 9 荷蘭 (主) 對 保加利亞 (客)
細 [9.5 個] @ 1.76 $20000

$20,000.00

爽撚到

瑞典仲有冇可能11.5b

半大買好大
唔係唔洗咁惡
你屌斷佢地d腳
下半場點同你入

想問宜家嘅賽果加法國和/贏
荷蘭係咪收皮冇世界杯踢？

屌你荷蘭輸緊瑞典6個得失球仲係到妹妹下
下半場狂攻刷角啦

9527😁🤙🏼

D人唔興扑人

荷蘭叻，快手爆角

眼利

Block哂
gel頭狗 事後 自己單機啦

要派了
26814257

成半版都係SHOW BLOCK
痴撚線

就黎係我自己單機

荷蘭咁撚廢，cup7佢啦

有牙

計對賽

mon緊

瑞典客其他

荷入粒先啦

停金未

荷蘭刷未呀 半2全11呀

求你停c

沖完涼有人派未

特意上黎留下名

收聲啦dllm

保加

OKKKKKKKKKKK

荷蘭屎到點入？

荷蘭刷c啦

瑞典已經9c

荷蘭唔刷角就等輸啦垃圾

連3c

屌你老味
瑞典就狂刷
荷蘭得果2角

3連

荷蘭呢隊垃圾千祈唔好入到決賽週敵世。
連瑞典都刷。
荷蘭得2c.....

黃金比例好顛下

跳樓啦屌 on79

10c

又無玩過咁

今朝奧撚多城5連

屌你老母荷蘭正仆街

1k>2.9k>1k

荷下半場攻得咁勁
保加頂住

唔好輸本最緊要呀清

估唔到係輸荷蘭 角小無得派了

想死 推極都無

買黃金比例算啦

俄佬好撚小氣

班老野

咁叫勁

阿朗10倍

屌你荷蘭輸緊六個得失球係到做緊乜鳩！！

保加利亞追和啦 唔係荷蘭班撚屌唔會刷角

賭成日又變返個本 洩撚哂氣

比利時角大
葡萄牙大
瑞士大

我直頭想呢隊垃圾出埋局

希望你正手

牙朗宇宙料重心
做人做狗自己選擇

Yes

3c

C9都識買

3粒

都好呀 保本先

想你贏啫

屌你老母入未啊荷蘭

荷蘭番屋企啦

荷蘭快撚D輸啦

荷蘭入多球plz

岩聽

瑞典入多球好冇.

唔識起機了

走數狗 輸撚死你

唔好出黎出醜

有本先有得起機

屌你荷蘭輸緊六個得失球係到做緊乜鳩！！！

荷蘭叻番屋企啦

2-0

屌 食屎啦荷蘭

荷入完到保加入

保加頂實入翻粒

又猜得幾靚

單春我屌你老母

黃金比例2.5開出

2:1

真係跟我劇本

即入

罰球咁樣直入,龍門係到睇波

保加頂撚實全格

罰球直入

保加利亞追和

笑撚死人咩荷蘭叻

Cup埋佢啦屌 隊垃圾唔刷角

比利時9.5b

保加 比啲力水追和

下盤頂住
比利時上盤

荷蘭得個3c

白俄羅斯快啲比多隻c

頂撚實佢

荷蘭真係廢撚到唔係講笑

利申
我戶口無錢買
今日篤飛起機

荷蘭奇蹟刷多6c

冰島奇蹟再發生

荷蘭真係有伏

讓到咁盡 寧願唔買都唔好買上盤

荷蘭入多球
我買上盤呀呀呀

保加cup埋佢

又執2k

刷角呀

-.-

集氣

布拉鳩ok?

Lm ok ?

唔洗留了，翻大陸玩完冇銀

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨5,6點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

沉船？

-3c 荷蘭

醫病

荷蘭狗，好撚伏

入多球呀呀呀呀

5c

全職賭徒？
我都輸過兩皮比馬會
好彩比我50蚊兩條過關飛
各汁皮幾追番

3-1

差2c

荷蘭 -2角 白俄羅斯 -2角

200倍仲要2條

我愛荷蘭

瑞典畀多3c唔該

瑞典停c 屌你老母

巴打，咁多年黎捐左幾多錢馬會？

俾多2c la

華拉度列 1:2 巴塞B隊
巴塞B隊 0:3 特內里費

華拉度列 對 特內里費

一陣西乙識買了

食物鏈

過山車

俾多六角啦

1:3波強

Me2

保加 入多粒得唔得

10分鐘6角 有啲難度喎 不過照屌 刷啦你地

12碼

。。

0-4

？

奧維多 cashed

以為荷蘭個場

俄佬比1c

唔記得12點有2場 sry

保加我屌你老母

荷蘭 -1角
瑞典 -2角

荷摸人打防了，保加係時候

保加5連cok?

OKKKKKKKKK

屌你老母保加入波啦

保加入番粒

保加入啦

屌唔撚係斷保加下話
屌你老母保加

1c停30分鐘 好波

唉屌 買大開細
買細開大

dllm 我個3-0波膽

屌俄佬比1c

保加變多次戲法，入波啦

屌你老母我做乜唔買荷蘭半主呀屌

黑到仆街
永遠差一角

補時奇蹟入球

佢老母快撚啲

8.5s秒爆 唔識講了

屌你老母保加

1 接納

9588 主客和 星期日 14
西維爾B隊(主) 對 利安尼沙(客)
主客和
主@2.45

$ 550.00 $ 550.00

依場波踢咩撚野？

夠膽死一球波都唔射

屌你老母保加空難死啦

7c 多撚謝啊

荷5.5b goal

咁撚快吹做乜撚野

奇蹟7c 保番住$400本

滅國啦仆街

58' 10c
Ft 10c

輸半

嘩屌咁都有2c

瑞典好波

dllm 最後多左2c

串左安道爾-1和

10.5b

過第一關 過埋0245個兩關就好了 最好全格

荷蘭7c好波

布拉加

懵撚在不在

西維爾

gun左3舊試試

有冇人知幾點結算

Tg me bb

布拉x特內

有無咁撚黑 我買瑞典10.5角大 荷蘭6.5角細

我去跳樓先啦，再見各位

想問下串咗保加利亞[+1.5/+2]
3：1係咪輸咗了？
少買盤求解答

一樣奶左屎 以為三分袋 荷蘭都炒埋

10.5b死左幾多手足

手足有冇興趣一齊搭車出去ifc

U

的士錢都無

同你一樣
保加空難死啦成班撚屌

其實我都係踩單車咋

即係輸半定輸晒

輸半
戒賭啦

荷蘭果場買左9.5角球大

987

輸一半條飛都仲有希望嘅

999

中

開bot搶1001

有冇人派我

輸一半

應該變到本

即係其他贏到都會派？

1001

串左咩？